棋靈王只係日本打飛機自high既先會鍾意睇

睇到日本對韓國派個初段既新手屌虐三將，仲差d贏埋主將
同大陸ff自high作有咩分別，現實明明日本係輸到貼地，係咁話日本圍棋未來有希望，真係好嘔心

此post已完

日本唔夠勁仲要叫番亡靈出黎幫拖，真係睇到笑出黎，就算現實有sai都唔夠中韓打啦

唔同時期唔同國家勁姐
日本都有吳清源嘅時代啦
而且棋靈王都有講過韓國棋院水平最高 支那次之

樓主講得岩，有D野打飛機無用..
就好似我第一次出道戰就打嬴左29段既人，我只係第一次玩ja...

晝足球小將時乜日本有人出到國外踢波?

岩 都係睇返三上現實啲

我只講緊棋靈王，唔係成個日本

你撞曬車啦知唔知你自己講緊咩

我只係講當時既足球小將 唔係成個日本

Do do do dododo do do do— do do do do—-

Do do do do—

先級後段

29段

我以為係鮑姐果個

笑咩呀？
29段既人係勁過好多30段既人嫁

你到底明明我講咩

支那套象棋王先係神作

分清段同級先啦

有時唔洗爭住沖出嚟柒嘅
On 9

其實古人點解會勁d

無人明你講咩

真

舊時乜都無無誘惑 淨係得象棋玩

心境上既差異